屌你老母又核試？

CCtoy班垃圾軍師幾時先知柒㗎又成功核試，又有核彈，炸死過對家一條命未？班狗都未有核武咁勁，真槍都出過幾次，啲手足已經死既死，傷既傷，走佬既走佬，坐監既坐監CCtai咁多核彈點解對家冇死過人㗎？

其實林鄭送咗個核彈俾我哋

勁過北韓

你俾佢地精神上贏一次ok?

傻鳩港豬日日核爆
幾時先可以成熟少少

四年前粒魚彈今日畀人當核彈
既然咁勁當日泛民走左去邊

打飛機佢地就叻
咪打打下射左粒核彈出黎囉

手足

核爆啦

點解手足成日話武器唔對等？我地又魚彈，炸蛋，核彈咁，係多啲高級武器既

我地留手姐 放其中一粒佢地都頂唔順啦

發現五會員 火影忍者龜仙人 #105166 設局搜集港人資料

算鳩數啦你已經入左五毛list,d受眾一早block撚晒你,閒返啖氣暖肚吧啦

我開完個Post佢即刻狙擊我喎

我係未來人，想知幾時會光復到香港既入黎

時間吻合晒，我開完Post就開始屈我未來人收集資料

五毛放負
拉

條垃圾已經收咗皮啦完全唔敢回應，同Xinn一樣，作完Fake News比人踢爆唔出聲

入黎未呀恆屍

拉